開心鬥一番

訓唔著 有冇巴打/絲打想開局玩幾場（新手想練打）

lm

366171打牌
有人？

仲有冇得打？